屌你地咪當派膠，羅犯婦人係為左令人忽略新屋嶺輪姦事件先貶低女義士

同831太子站一樣，你對外文宣唔可以直接話有，不過可以用番同黑警一樣既方式令人spin向黑警犯罪：
攞證據出黎！好人好姐收收埋埋做乜，律師家人都唔比入唔比見，身有屎呀！

因為新屋嶺呢種地方，只有黑警喺度全權操控，或者黨鐵故意銷毀CCTV,fc責任根本不在一般人手中，叫天不應叫地不聞點fact check，你有無諗過呢d發生係女義士身上既慘劇可以造成幾大打擊，點樣公開講出黎

一句到尾，呢場抗爭未完之前，一概當有輪姦事件存在，831的確死左人不過唔需要直接講有定無，大家只需要好似太子站獻花咁，用一個行動表現出呢種可能，只係黑警同政府否認而沉冤未雪就得

呢一刻你掛住所謂FC只係反映根本無面對現實，自己面對緊一個道德無下限既對手，大家要保持憤怒，憤怒係抗爭既最原點

不分化，不割蓆

光復香港，時代革命

將強姦犯殺人犯黑警一個不留地送落地獄

p牌無得推

push
太子同新屋嶺一樣不能原諒 不能忘記

612 721 811 831

冷處理啦，唔好俾人帶風向。

pish

push

推

此仇永世不忘

請唔好唔記得，擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)可以向西方國家領事館求助的！

Rape and sexual assault abroad: returning to the UK

當中一定有擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)，最起碼係一定要俾領事館職員black and white正式接收求助個案，因為即使以領事館既情報能力，佢哋係必定已經知道有咁既事發生，但無論如何佢哋係一定要接收過正式black and white既求助，先至可以正式介入協助，否則好難有足夠既介入理由。

用呢個方法，領事館要做嘢未必一定需要受害人出面面對鏡頭面對公眾，但就應該係暫時嚟講比較能夠對港共黑警班人渣有效施壓既方法。所以有可能係最照顧到受害者感受而又能收比較上最大效果既方法。

必需要記住，就算BNO都係正式英國國籍！即係話BNO都係英國僑民！自己國家既僑民喺外國蒙難，以西方國家嚟講係絕無可能咩都唔做的，只不過以依家時勢，西方國家有佢哋自己既agenda同time table，英國政府未出聲唔等於唔做嘢，所以幾時出手，用咩手段去處理求助，
要睇時機，呢個因素係我哋無法控制的。

雖然技術上BNO到目前為止都仲係喺香港不受英國領事保護，不過BNO平權已經甚囂塵上，事成既話介時BNO都會獲發BC passport，再者當中英聯合聲明已經徹底被中國走數，英國隨時可以作相應行動，啟動對BNO提供領事保護。即係話冇人知邊時邊刻BNO突然可以同BC一樣享有英國領事保護。所以即使只係BNO都好，請務必唔理三七廿一先向領事館求助咗先再算，佢哋點都唔會好似班人渣黑警咁，喺以前太平盛世時都借故打發報案人走。

光復香港
時代革命！